【刷存在】梁振英再po文稱「有朋友」參加吳文遠眾籌 質疑登廣告涉詐騙

社民連主席吳文遠早前發起「問候梁振英」登廣告行動，本周一（8日）在《蘋果日報》頭版刊登全版廣告，標示贊助刊登者為「香港人忍耐力有限公司」。前特首梁振英連日於Facebook發文提出質疑，早前就認為該「有限公司」並不存在或觸犯法律，今日他又於Facebook促請吳文遠交出眾籌刊登廣告的證據，否則就涉及詐騙。梁振英今日於Facebook表示，促請吳文遠拿出收據，「否則可能是詐騙」，他指有朋友參加了吳文遠的眾籌行動，當時完全相信吳文遠的說法，亦即錢是用作賣廣告的單一用途。但該廣告最終未有以吳文遠或吳文遠所屬政治組織刊登，而在以不存在的「香港人忍耐力有限公司」的名義於《蘋果日報》刊登廣告，認為沒有任何事實可以說明吳文遠和「有限公司」的關係。

梁續指他的朋友質疑眾籌得來的錢的去向，故要求吳文遠公開《蘋果日報》11萬元的廣告收據作交代，否則眾籌就可能涉及詐騙，可以報警處理。
吳文遠其後於Facebook「隔空」回應指，「如果梁振英聲稱的『朋友』都有響應眾籌，那只能說這位『朋友』都覺得梁生是政治閒人，非常關心他的狀況。」但就無回應有關指控，僅指「你快啲自己報警，唔報正縮頭龜。」

所以佢個朋友呢？

我唔評論個別事件
等佢食返呢d回覆

大家都想識下佢呢位朋友

佢邊有朋友
佢只有保鑣係身邊

利申：見過，個保鑣大大隻

小學雞捉蟲入屎忽